想要ptgf陪我食飯

要餵我 幫我抹嘴
有冇人應徵

洗唔洗幫你抹埋屎眼

我會扯

Me ok?

要靚女

食飯plan依家係咩價位？

放個樣嚟睇下

Pm